[TG] Bot game 狼人Avalon仲有...

呢個谷玩好多bot game
狼人 Avalon 牛牛 Dixit 食字都有
如果無嘅話 你同admin 講 佢地會即刻加比你
仲會有班廢青冗員無game開就吹水

歡迎任何巴絲入谷 唔理男女平衡呢啲野啦

雖然無特別注重男女平衡 但係而家個谷好似女多過男

同埋入面既人都好friendly 唔識玩可以問
絕無小圈子
只要你出聲好多人都會應你機

依家個谷唔係成日開到game 靠新入谷既大家撐起個谷

如果有興趣就簡單填張form 留個ID
Telegram見

想快啲入谷既 privacy 既groups and channel 較返everyone

有靚女先入

Pushhhhhhhhhhhhsup

巴打可唔可以同我玩跑online? 我想同你結婚

疫情期間例如限聚4-8人果陣有冇聚?

我地用bot玩，唔係真人board game
冇搞過谷聚，只係大家得閑就係tg 到隔住個mon 玩

OIC
Form已填

近排迷上左avalon
Form 已填

Avalon個bot係咪死左

新加左好多game bot! 有古董有截碼

有驚爆倫敦

一二三

Pushhhhh

終於放假啦